過咗凌晨突然一大堆post講三峽 洗走晒啲主線

真係當連登仔傻㗎喎

放返啲精力喺初選先丫

初選咩嚟

正式宣佈：
邊個唔討論初選=五毛

泛民主派垃圾不了

選本土囉 唔通揀共謀白頭佬咩

中共準備dq，得民建聯

期待已久
嚟啦

共諜* 自膠

仲FF會決堤

美國等咗好耐

其實決唔決堤基本上對香港冇影響
所以我唔明點解要理三峽爆唔爆
大家祝福還祝福 但係唔駛開咁多個post洗板
除非一嘢沖走晒啲共匪啦

神速比啲三峽post洗返落去

初選有乜野好討論
投完本土，等佢DQ

同三峽一樣都係等佢玩完
兩樣都控制唔到既

唔同既係三峽可以死多D支那人

成班傻閪

同求神拜佛有咩分別

五毛又是你

一講選舉五毛出晒黎

五毛，hi。
你住邊頭，山峽有啲危喎

請問仲有咩主線

集中搞初選美國看在眼裏㗎嘛

正解

共產黨驚能到，五毛出晒黎😂
共產黨驚能到，五毛潛晒水🤣

原來唔支持就係五毛，你連做人資格都無

網軍你估流

初選，但一啲唔啱心水嘅人參加初選就係鬼

三峽都冇事 咁都有得洗版

佢地係咁, 習慣下就得

D五毛畀連登仔呼之即來揮之即去

引哂班五毛出嚟

唔DQ咪又係得民建聯B隊

咁多年泛民班友為議席乜都可唔賣，到最近又係一撚樣，選35+垃圾入去做乜

中共而家乜撚都唔驚，驚你泛民35+？

之前同天琦割，你地班人失憶

想頭太大, 又不切實際, 同賭錢一樣, 不過對家係馬會

成日過中共驚，你泛民私底下同班官不知幾撚好朋友

一堆被block會員留言

初選

呢家主線有幾樣
1初選
2街頭抗爭回歸
3國際線

有班5毛好落力推水壩post都知咩事

開頭就話議會線係支線，跟住講講下就選之前嘅初選係頭號見標，笑撚死人咩

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

就黎普選都變埋支線

主綫係初選。

我柒 不過打到去DQ階段會推埋國際線

咖哩飯個FB去到9月個五大訴求仲係林鄭下台
咁你就知對果班人黎講支線同主線係咩

仲DQ?
有功能組別都唔怕你35+啦
又可以換票箱,功能組別又會投贊成

一早block哂堆五毛pr

等美國出手好過 班撚屌泛民成日唔撚中point 見到都燥